(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (63)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

2

Lm

lm

新人留名
21 179 69 1

留名食花生

新人留名

標準刀

樓主算唔算Gaylo Turnitin？

想放貓寶貝ig上嚟

我唔算但你就一定係

好qq
覺得係女仔

下 我唔識人
我ig單位數

點解可以咁準 我個gaydar 成日miss

因為啲gay佬有陣味

我有幾個中同係gay 但係我到今年先知

thanks but no thanks.

佢個ig直頭係gay app

屌你老母 再講多啲好無 開我id上嚟好無

有冇相認

llllmmmm

冇 相認應該會好尷尬

E. G. Ymy

Btw你點知的

？
我做錯咩jer完未

畀你下面嗰條佢食

一個tumblr 一個twitter 兩個Grindr

美麗真是一種罪過

Tumblr twitter

tumblr仲要係片 我睇到呆咗

係都拎你果條先

已經幻想到
我之前睇twitter都見到自己有班fd原來係網黃 我都呆撚咗

tumblr嗰個仲要係出名乖仔 好大反差

有睇thek2 成套都係賣肉

有鬚又得冇鬚都得
得咗

諗起之前同甜心貓寶貝巴打去廁所
佢畀個奇怪阿叔跟住 又係咁望貓寶屙

因為我地真人真係識

同佢識咗幾年了

我之前養嗰啲都係俾人掉喺路邊嘅貓

有冇敬埋酒

啲人叫我x爺

舊銀萬歲

Nope

No啦出面無人知我叫雷珍妮

Btw珍爺幾好

咁你一定係史前生物

珍珠椰奶

我冇

想飲913黑珍奶了

我 屌 你 老 母

我係毒撚其實我知你成日j我

駁唔刀？

雞姨呀咪嗌錯啦 一陣雞姨發火

好耐無飲過天仁了

...
0/10

成個月無飲了

叫返本名囉
半粒花生

咁又唔好嘅 貓津

飲緊木衛二

我鍾意天仁個雪糕多啲

狗屎都

半年無飲

我都信

講大話比啲妹豬anti

913茶王加珍珠走甜走冰或者冬瓜茶加仙草走冰

珍妮

唔好再講台式飲品啦
而家唔飲得

車銀優

洛神冰茶微糖>all
不服來辯

係珍爺

why

點解

屌你真係食開屎

減肥做尖，教練講明一定要戒

烏龍茶雪糕>all

佢成日冇貨！！！！！！！！！！！！！

好撚貴 未食過

橙綠>all

佢老婦人

但係好好味！！！！！！！！！！！

我要健康！ 我要健康！

但係珍奶無糖真係不如飲水算

今晚蕃茄？

鐵觀音好撚正！！！！
好撚食過京都啲抺茶舖！！！！

聽到橙都唔開胃

官恩娜拿鐵

你可唔可以高汁啲

真係寧願食雪糕 多過飲奶茶

我覺得鐵觀音奶茶都好飲
但我best係茉香奶綠

橙綠黨

我唔飲奶茶

笨

果汁先生

橙綠加珍珠走甜走冰

家姐有品味

我唔明有咩咁好飲

屌你老母

你係咪一定要珠珠

要加仙草

一芳橙綠好飲啲

…

Are you

今日冇食lunch
唔知可唔可以消耗下體內脂肪

珍爺吾好講

會胃痛

係咪癡線咖
不如您去坑渠撈水飲

其實你唔食Lunch，夜晚會唔會食返相對嘅份量先?
如果夜晚又會食得多，咁你不如正常食返三餐好過

呢個我覺得好靚仔

但朋友話佢好樣衰

Same

佢係咪就50歲？

屎
接受唔到橙綠加仙草

我唔係唔想食

係成車文件要做 唔得閒食

阿叔？

好樣衰

Give me butt

佢好惡

34歲

我覺得好吸引

其實一夠鐘食Lunch就真係停一停手上工作先。
Lunchbreak老細包埋，點解有一個休息時間唔休息而要工作先
即使我嗰日幾忙都好，Lunchbreak一定要去休息下

點解...D jer哩好好食

仙草同冬瓜茶match啲

冬瓜茶又係好飲...like

想排斥肉雞
我覺得呢個人好撚恐怖

仙草同奶茶類同冬瓜茶係好夾
但係配落水果茶或者果汁茶就真係不了

Who?

令你更嬌麗

冬瓜茶好撚正

一杯橙綠引發既革命

我知錯

而家做哂果堆野hea緊

橙綠加珍珠都好過仙草

我啲精都好好食

對你認識越多
就覺得我地係兩個世界嘅人

橙綠係唔能夠加配料....

友誼決裂嘅因由竟然會係關於一杯天仁

係。。。。

您幻想吓
橙汁加仙草
打爛咗
係點嘅樣

都真係搞唔掂

好多含我都會

好撚嘔心

@貓

屌你老味

更怪lor....

有冇天仁員工講下有幾多人會加仙草落橙綠

應該得你

家姐你乖，我地冬瓜茶加仙草啦

而家apps入面果d用簡體字

話自己係支那 / 新加坡 / 馬來西亞果d人

係唔係9成9都係騙子

係

原來係你

true

睇咩

飲勝

你仲問㗎喎

？？

比廿包煙我🚬

芝優都貴咩

點解我唔明

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

屌你地自私講

？？？

+1

毛都冇條

一陣去扑嘢好定係放個巴打飛機好

唔係連登兒子

屌到佢射

想做雞⋯⋯⋯

我已經係

想加入twitter大聯盟

我應該都唔會有

21頁先嚟lm

原來我畀個巴打放飛機先
屌你老母甜心貓寶貝

飲茶

好似有陣g水同ice味

還好啦

Playing
Join?

有飛 招一名小可愛

您點揾的。。。

人地sd畀我

一陣間聽

咩事 乜片嚟

點解WFH咁撚忙

那來的幻幻

有冇人想畀我養………

hi

Hi atm

仲有20分鐘收工
大西北嘅手足今日唔好搭巴士，搭鐵
屯公又出事倒塞

焗住一陣又要鐵

thx

64K咪又係會經博愛迴旋處

認識下

真人上連登

Sugar peanut

淫

好惡

Bb

用腳得唔得？

我都係想練好個身形姐

精神狀況差唔渣車啦

我係做尖做到灰⋯求gym Buddy

唔想再成個癡漢咁望住啲大隻仔流口水

Bb收工未

我p⋯⋯hysical

原來如此

就收工啦

.....

今日先星期一

粉紅拜登

Apps啲無頭人總是令人覺得意外啲無頭仔好多都大隻靚仔可愛仔來

個20歲小鮮肉著gymshark drop arm tank引誘我咋

算啦，希望在明天嘛

你點知佢20歲的

索啖先

放工途中見到一隻可愛嘅小咪咪

冷氣爸幾歲？

明天是星期二 都是要返工

幾時唔洗番工

🚬🚬🚬

想識pure jaijai

聽講依到唔興私交

hi 你好啊 聽講你好jeng><

叉燒仔

ok等我瘋狂上水

唔知喎依啲好事不嬲傳千里

餅

同好

omg may I dog rush?

正

諗吓好啦

直程係中堅份子

你jer完我未？

乖 聽話

會咩……我好鍾意白襪 ad拖就出街

你爭我枝香檳

我po tg冇人理我。。。

咁又點

no offend真心覺得白襪加拖鞋好唔靚

以後唔jer你 滿意？

絕交

呢個高汁有聲

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (64)

🚬🚬🚬🚬

小驚子好很淫邪

咁黑襪囉……

又完